{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 베이스테이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もありますし、未成年者の入室もできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室の際は、決められた時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償も責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式で料理することは許されず、個人的にシャシャ、炭、電気や電熱器具などを持ってきて使用することも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じてすべての金額を払い戻しすることができます。 ペンション別の期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際はIPTV/WiFiを使用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場で楽しい時間を過ごすこともできますし、予約と詳細については事前予約が可能です。 ペットと一緒に泊まる場合、中央のカフェで愛犬用のタレが提供され、駐車可能なスペースもあります。 ペンションの近くにはいろんな海水浴場もあるので、楽しんでもいいですよ。 また、車から10分の距離にスーパーもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室もできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室の際は、決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償も責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理することはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式で料理することは許されず、個人的にシャシャ、炭、電気や電熱器具などを持ってきて使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じてすべての金額を払い戻しすることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により間違った料金や料金表が反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWiFiは利用できますか？",
            "answer": "入室の際はIPTV/WiFiを使用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場で楽しい時間を過ごすこともできますし、予約と詳細については事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まる場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まる場合、中央のカフェで愛犬用のタレが提供され、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはいろんな海水浴場もありますので、楽しんでもいいですよ。"
        },
        {
            "question": "近くにスーパーはありますか？",
            "answer": "また、車から10分の距離にスーパーもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 792
    }
}